{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153850?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 도치빌펜션(애견동반, 사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者や同性の場合も宿泊が不可であり、この場合は払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイムで変更されることがあり、重複予約が発生した場合は先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 予約キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。 午後9時以降に予約した場合は、100%確定の予約を保証しません。 利用時間は午後3時から午後8時までです。 プールでは水着や水漏れのない服を着て利用できます。 セミナー室を利用する際には最大3時間使用でき、収容人数は40名です。 球場は現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー場は夏のみ営業しており、炭とグリルのレンタルが可能です。 バーベキュー場は午後4時から午後10時まで利用可能で、個別テラスバーベキュー場は午後4時から午後11時まで利用できます。 ペット同伴可能な客室はナドンのみ可能であり、1泊に1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 愛犬関連のサービスや用品は提供されず、愛犬による事故は飼い主の責任です。 駐車は可能で、ペンションの売店は午後3時から10時まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合は宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合も宿泊が不可であり、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで変更されることがあり、重複予約が発生した場合は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の料金について教えてください。",
            "answer": "予約キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日に予約をキャンセルするとどうなりますか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をキャンセルすると払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降に予約した場合、確定予約されますか？",
            "answer": "午後9時以降に予約した場合は、100%確定の予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午後3時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールではどのような服装で利用できますか？",
            "answer": "プールでは水着や水漏れのない服を着て利用できます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用には制限はありますか？",
            "answer": "セミナー室を利用する際には最大3時間使用でき、収容人数は40名です。"
        },
        {
            "question": "球場の利用について教えてください。",
            "answer": "球場は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の営業時間と利用可能時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は夏のみ営業しており、炭とグリルのレンタルが可能です。バーベキュー場は午後4時から午後10時まで利用可能で、個別テラスバーベキュー場は午後4時から午後11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室はナドンのみ可能であり、1泊に1匹当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペット関連のサービスや用品はありますか？",
            "answer": "愛犬関連のサービスや用品は提供されず、愛犬による事故は飼い主の責任です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの売店は午後3時から10時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 818
    }
}